革命義士術語

堅靶流靶，因為行為良好同扣假

呢簡好難捱、我受過幾簡，簡解刑期

呢簡好巴，巴解難捱，可能因為無人拜山

御骨，幫飛煙拆濾咀

擺堆，屙屎，入面阿dir只會比四格廁紙你